欺凌事件發生後的政府記者會(if any

相信社會大眾都睇到近日發生為數不少針對警察子女嘅欺凌行為嘅。

特區政府對此類事件表示強烈關注，並會與各位司局長商討對策，以求給為香港盡心盡力的各位警員及其家人，一個清靜、安全的校園環境。

喺呢度，我對此類型嘅事件予以嚴厲譴責，並對受欺凌嘅學童及其家人致以深切嘅慰問。

我喺度重申一次，特區政府係絕對唔希望見到任何類型嘅暴力事件發生，尤其係針對在學兒童及青少年嘅暴力行為。

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？

留名等睇預言成真

留名

嚟嚟去去都係用嗰啲字眼

驚就唔好番學喇

現行機制足夠解決校園欺凌問題 有平機會

會有既定機制處理 阿Sir（老師）做野唔洗你教

父債子還

黑警九族當誅！！